屋企d舊漫畫 小說大家點處置

屋企d舊漫畫 小說大家點處置架

本身屋企就無位 淨係留最有愛果d(不起眼女主）
書自問keep得ok 放上網150蚊20本都無人理
（可能唔係最熱門果堆）
送比朋友佢地自己都話無位

賣比信和就同你講1蚊定2蚊一本同你收返

而家仲要上網睇漫畫咁方便 香港漫畫市場真係等摺

我追開個啲如果有香港代理一定會買,雖然唔算好多,不過一本都未掉過
執下位掉下其他垃圾就有位放
雖然重來都唔會拎返出黎重睇,但係鍾意keep係到

我而家儲日版

識得有人免費收書，轉買俾想儲嘅人，佢每次嘅所得收入都係捐到毛孩守護者，如果有需要，可以俾contact 你

我想搵翻甲賀忍法帖成套中文
搵左間荃灣一問漫畫鋪幫我訂 搞左成年都味搵到 唔知係真係難搵定佢無幫我搵
重比左$150訂 有d想退宜家

另外我近排都想收翻烙留戰士同五星物語中文 不過呢個應該係不可能任務

唔識日文

中學畢業果陣好開心因爲可以立即掉曬d教科書
多咗位放漫畫

我就唔慣網上睇，我最近都送左套漫畫俾人

香港邊到有好舊既中文漫畫賣成套

燒俾阿爺

信和有，不過貴到仆街
之前個fd去搵烙印戰士全套，佢未齊都開價千二，齊左好似三千up

通常會問格離屋要唔要

有冇巴打有漫畫放可以搵我

我得唔得

我見到淘寶有 不過唔知質素點

有無鋼鍊？鋼鍊chronicle我高價收